睇下支那人點笑支那國足

中國隊進入世界盃只需5步：
步驟 1. 通過運作，讓國際足聯分配給南極洲一個名額；
步驟 2. 中國男足被分到南極洲賽區；
步驟 3. 中國男足和企鵝爭奪出線權;
步驟 4. 客場逼平企鵝；
步驟 5. 主場安排在三亞，熱死企鵝後直接出線。
按目前實際來看，這五步走計劃的唯一難點在4。

Q:我們平民百姓能為敘利亞做什麼？
A:全世界能給敘利亞人民送去溫暖的恐怕只有國足了。

某組織綁架了足協全體要員，並給領事館打來威脅電話，“如果你們不答應我們的條件，我們就每隔五分鐘釋放一個。”

師爺：一平二負共三場不勝四停五傷六廢竟敢提七八九名十分大膽
華安：十射九偏湊得八傳七斷六停五失四高尚且三心二意一等下流
師爺：粗粗魯魯毛毛糙糙場場平平輸輸
華安：糊糊塗塗庸庸碌碌年年失失敗敗
師爺：球場裏跑不動射不準 小小國足可笑可笑
華安：對手前又擊腹又踹襠 叫聲老外提防提防

看英超要錢看國足要命

隊長問警員：“犯人招了沒有？”
警員說：“沒有，犯人嘴硬的很。”
隊長說：“給犯人看《還珠格格》沒？”
警員說：“看了，連《流星花園》都看了，犯人也沒招。”
隊長說：“那給犯人看美女作家的文章了嗎？”
警員說：“也看了，犯人吐了，但是仍然沒招。”
隊長惱了：“那給犯人看小資寫的東西。”
警員說：“大哥，也給犯人看了，犯人暈倒了三次，還是挺了過來。”
隊長大怒：“那把央視的《射雕》和《笑傲》一起拿給犯人看！左邊右邊各擺一電視”
警員：“大哥，這，這太狠了點吧。”
隊長：“沒辦法，硬漢就得下猛的。”
過了一天，隊長又問：“怎麽樣，招了沒？”
警員說：“犯人大小便失禁，硬是沒招。”
隊長咆哮著：“放 中國足球。”
警員：“大哥，會出人命的，要不換一個？”
隊長：“不是犯人死就是我亡。”
過了一天，隊長又問；“怎麽樣，招了沒？”
警員說：“犯人咬舌自盡了………”

我一個人在寢室看國足的比賽， 室友突然回來了， 我趕緊關掉了電腦屏幕。看著我窘迫的樣子， 室友一臉壞笑：“你在看A片。” 我趕緊否認。 說著室友走過來一下打開了電腦屏幕：“哦～原來你在看國足。”說的我老臉一紅：“沒有，沒有，我在看A片。”

某一天，兩個學生放學在球場聊天。甲同學說 :聽說你哥在國家隊踢球。乙同學怒而回答 :你哥才在國家隊踢球，你全家都在國家隊踢球！

在教堂門口，一個老太太看著國足再次落敗的消息，不禁感嘆道:“上帝啊，中國足球這個樣子，我看下輩子也贏不了。”突然，天上飄來一朵雷雲，電閃雷鳴，把老太太給劈死了。一旁的一個路人看到了，朝天吼道:“親愛的上帝，你是在懲罰她的愚蠢的目光短淺嗎？”天空一片平靜，許久飄來五個大字，上曰:

劇透死全家。

小時候，中國遇到沙特，伊朗，韓國隊叫生死戰；上學了，日本足球突飛猛進，於是遇到日本、韓國、伊朗、沙特算生死戰；上班了，又遇到伊拉克、科威特、卡塔爾、烏茲別克斯坦算生死戰；後來，遇到約旦、也門、朝鮮算生死戰；再往後，遇到泰國、印尼、新加坡算生死戰；到現在，打香港、馬爾代夫也開始算生死戰了，而且死了！

別笑國足了，國足是我一個哥們的救命恩人。去年他出車禍，成了植物人，一直在醫院躺著，怎麽叫都不醒，醫生都說了沒什麽希望。。。直到上個月護士有一天開了電視正好是國足比賽，他硬是爬起來把電視關了....

而且死了

做乜鳩

十鳩幾億人都砌唔到11條友識踢波

主教練：上帝，中國隊怎樣才能進世界杯？
上帝：今年就能。
主教練：你開玩笑吧？
上帝：是你先開玩笑的。

個對聯

伊拉克那年拿亞洲冠軍，但國家被美帝打爆。意大利拿完世界杯，經濟就崩了。希臘那年拿了歐洲杯，然後國家就破產。德國拿完世界杯，難民潮就來了。北宋剛發現世界巨星高俅，皇帝就讓金國抓了。明白了吧？那麽多年來，一直忍辱負重，守護國運，讓中國穩定發展的護國法師是誰？大聲喊出四個字：中國男足！

到底第一張係咩撚野事

等中國足球隊贏了，我就跟你離婚。”他淡淡地說。 聽完後，她心裏暖暖的，她想，沒有比這更天長地久、海枯石爛的承諾了。

紅綠色盲患者

一到世界杯，大家都調侃中國隊，說中國隊不行，我有個真相必須要告訴大家了！其實中國男足的世界排名還是不錯的，第86位，遠遠高於中國其他方面在世界上的排名。比如人均收入排名、官員清廉指數排名、社會福利排名、教育水平排名、醫療體系排名、稅負排名、新聞自由度排名、環境指數排名、人均自然資源排名。

厲害了, 我的國

唔爭氣笑左

足球令人歡樂

笑到撳錯左負評

呢個最痴線

呢個睇親都笑到仆街

遲下武統台灣

仲學人去踢球

其實中國人同中江職業運動員最撚嬲既唔係佢地廢
係佢地仲要搵最多錢
好多資源
我睇過一次中超球隊既住宿同訓練場地
勁撚大。幾個足球場仲有分埋青訓
住既地方。真係香港grade A 私樓低密度 幾層高既apartment. 老球員一人住一間 千幾尺

反觀真係有水準少少既 CBA?
深圳果隊要同體院學生share 宿舍
好多球員住都好up dup. 同大陸大學宿舍差不多普遍。一係就好似時鐘酒店咁.....

啲腳波撚唔拎去做戲真係浪曬

好鬼好笑

中國大陸羽球國手林丹日前參加綜藝節目時吐槽中國國家足球隊「踢得臭（錢）還拿得多，俱樂部還不敢拖欠他們薪水」。他隨後又說，吐槽並不是因為討厭，而是「愛之深，責之切」。

同樣參加節目的中國國足隊長馮瀟霆則不甘示弱，提及林丹近日遭欠薪事件：「林丹大哥最近因為欠薪的問題跟俱樂部打官司，相比之下，我們許老闆就不一樣了，不僅不欠薪，還總發獎金，煩死了，我怎麼有個這麼好的老闆啊！」

騰訊新聞報導，林丹與馮瀟霆等人日前參加出席中國大陸綜藝節目「吐槽大會」，雙方在節目中這段「語不驚人死不休的」互相譏諷，引起大陸網民熱論。

林丹在節目上說，馮瀟霆強大的心理質素是國足「輸太多」磨練出來。

林丹說：「其實我和國足接觸不多，因為我們羽毛球隊和足球隊很少出去活動，因為我們是冠軍嘛，所以我們很少需要出來道歉和檢討，但是我們很多人都很羨慕他們，因為他們踢得臭還拿得多，俱樂部還不敢拖欠他們薪水。」

林丹還順帶調侃：「國足輸了，大家會說他們有拚搏精神，拜託，拚搏精神誰沒有啊？哦，我明白了，國足的對手沒有，（因為他們）還沒拚就贏了。」

林丹更以自己的64塊金牌譏諷國足成績，「做為被全國人民關注的運動員，我一直很有壓力。這份壓力別人可能不懂，但馮瀟霆他懂，因為他也無時無刻要面對著這種負擔。但是和我相比起來，他還是幸運的，因為有一樣東西他永遠不會背負，那就是沉甸甸的64塊金牌。」

面對林丹冷嘲熱諷，馮瀟霆也不甘示弱，調侃起林丹近期遭欠薪事件，「林丹大哥最近因為欠薪的問題跟俱樂部打官司，相比之下，我們許老闆就不一樣了，不僅不欠薪，還總發獎金，煩死了，我怎麼有個這麼好的老闆啊！」

他還說：「林丹打著打著就摔拍子，摔一個換一個，霸氣啊！我們足球運動員就不行，只能摔自己，摔不好，裁判還判你假摔。」

真正嘅快樂足球

識得自嘲嘅中國人其實幾過癮

其實如果你唔係算蘋果節錄網民留言
用一句留言代表全部人玻璃心果種
你會發現高質到你唔信
創意好過連登

d gif 笑到仆街

得啦得啦 大愛持平撚

國足練習射門，場邊一撿礦泉水瓶老太太怕被射門擊中，於是站在角旗邊，後卒。

藍衫好似死左咁

踢到似做戲打假波咁

除左屌人老母死全家外有新語句鬧五毛了

都係嗰句，14億人總有少量正常人

點解無最經典呢個

一個韓國人﹐一個日本人和一個中國人有幸見到了上帝。
韓國人問上帝﹕“我們韓國什麼時候能獲得世界杯足球賽的冠軍﹖”
上帝說﹕“50年。”
韓國人哭了﹕“嗚嗚嗚……我這輩子是看不到了﹗”
日本人也問上帝﹕“日本什麼時候能獲得世界杯冠軍﹖”
上帝答﹕“也許100年吧。”
日本人也哭了﹕“嗚嗚嗚……我下一輩子也看不到了﹗”
中國人當然也問上帝﹕“我們中國什麼時候能獲得世界杯冠軍﹖”
沒有想到﹐上帝哭了﹕“嗚嗚嗚……我是看不到了﹗”

我一個人在寢室看國足的比賽， 室友突然回來了， 我趕緊關掉了電腦屏幕。看著我窘迫的樣子， 室友一臉壞笑：“你在看A片。” 我趕緊否認。 說著室友走過來一下打開了電腦屏幕：“哦～原來你在看國足。”說的我老臉一紅：“沒有，沒有，我在看A片。”

呢個好笑

如果從1990年年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

原來馮瀟霆都幾撚搞笑：

他自嘲說，“我是馮瀟霆，我是國足隊長，大家都說國足隊長和美國隊長差不多，都是背鍋的。但是我想隊長應該承擔更多的責任，但是我跟美國隊長也不一樣，我不甩鍋啊！最近大家都問我，世界杯要來了，你有什麽感覺？我能有什麽感覺？我又沒打過！”

馮瀟霆隨後還講起了自己打網絡遊戲的經歷，“有一次我玩《英雄聯盟》，玩盲僧，不小心把敵人踹自己老家去了，我們就團滅了。當時就有個人說，誒我去，你是國足的吧？當時我就不高興了，打遊戲就打遊戲唄，怎麽還帶膈應人的啊。”

國足：只許我負天下人，不許天下人負我。

仲有冇，好正，d創意同諷刺思維真係一流

呢個經典，殘體字胡語慎入

[test]

其實我見佢哋都好認真踢爭出線 但唔知點解總係有陣柒未 你地都係返去打羽毛球啦 團體合作嘅嘢唔啱中國

乒乓球難度等級劃分：簡單，中等，困難，地獄，中國
足球難度等級劃分：中國，簡單，中等，困難，地獄

呢個真係笑到標眼淚

原來國足一直在忍辱負重，守護國運啊！
縱觀國際政治經濟的大環境
近幾十年，我們國家經濟快速發展
綜合國力迅速增強，國際地位顯著提高
但在國際上，卻出現了一種雜音：
“中國威脅論”
中國的強大，令周邊國家多多少少有些忌憚
這時候，一支偉大的救火隊出現了：國足！

前年，少數中國遊客在泰國不文明的行為
引發當地媒體不滿
國足馬上輸了個1：5
一舉平息了泰國人的憤怒

還有，我們的香港同胞( )
因為買點奶粉倒騰點IPhone這點破事
和大陸鬧別扭
又是人家國足顧全大局
寧可全射在門框上
堅決不能贏
用兩個0:0
維護了融洽的關系
一不小心失誤進了一個
還好被誤判了

還有伊拉克
別人國內還在打仗，水深火熱
能看兩場球就是他們僅存的歡樂
你好意思贏嗎？
出於人文關懷的考慮也要輸啊

卡塔爾
下屆世界杯主辦國
bkx出局了多沒面子
國足有那麽沒眼色麽
輸！

韓國
他們脆弱的自尊需要精心的呵護
輸！

伊朗、塞黑、烏茲別克
和我們關系都還不錯
輸！

海地、哥斯達黎加、洪都拉斯
這些國家好慘啊
地理課都沒講過他們
輸！

東南亞的小兄弟總說被我們欺負
輸！

西亞的土豪還要指望他們給我們賣油呢
輸！

非洲小兄弟天天在聯合國把我們捧著
輸！

看看人家國足，用心良苦
再反觀體操、乒羽、跳水這些代表隊
根本不懂得識大體、顧大局
天天拿金牌
到處去國際上虐人家
造成中國過於強大的印象
到頭來，還得靠國足挨個上門去賠禮呢

當前，我們和平發展的局面來之不易
很大一部分功勞
就來自國足
是他們硬著頭皮、苦心孤詣
只身背負著罵名
不辱使命
用不斷輸球
為我們國家營造了良好的外部壞境
尤其21世紀以來
少數國家不斷鼓吹所謂的中國威脅論打壓我們
是國足每次都勇敢地站出來
用一場場的輸球
狠狠地打他們的臉
是國足、是國足、是國足！
只要他們在
中國威脅論
永遠是個偽命題！

屌那星啲gif笑到我痴線

世界杯上中國隊慘敗而歸，國內輿論大嘩，在韓國幾萬憤怒的中國球迷包圍了國足下榻的酒店，手裏拿著爛柿子，臭雞蛋等候圍攻中國隊，連維持秩序的韓國警察也不敢靠近。國腳們本來膽子就小，孫繼海尤其害怕，於是想了個主意把自己裝扮成金髮美女先逃離酒店，他看到街邊一個老丐婆，就給了她100元：“你知道我是誰嗎 ？”老丐婆連頭都沒抬：“孫繼海。” 孫大驚，急忙跑回酒店，又把自己裝扮成一個黑髮老太太，回來再次給了老丐婆100元 ：“知道我是誰嗎？”“孫繼海呀！”老丐婆仍然一下子就說出了答案。
繼海這次是真的感到恐懼了，他又拿出1000元，對老丐婆大喊：“你如果告訴我，你怎麽看出來的，這錢都是你的。”老丐婆警惕的環顧四周，接過錢低聲說道：“噓！小聲點，我是郝海東。”

痴撚線

笑撚到訓唔到

仲要著10號

啲gif

笑撚到精神曬

條片睇過好多次
都仲笑得出

好正

呢個好笑

屌你老母，呢個真係笑到收唔到聲

最尾個個好難當場唔笑

龍門掟中人地個頭果張gif真係笑撚到gapgap聲 條友之後仲要碌地

笑到我無力渣電話

第三場最正，夠真

好笑

其實大陸年輕人真心有一班正常人

到獨 / 政治議題果陣又係憤青

唯一難點係作客逼和企鵝
笑到我肚痛

原因係踢波輸比台灣

笑 到收唔到聲

哩d先係真正嘅忍唔住笑

國足0-6威爾斯

洋蔥體育報【沒輸！國足頑強逼平威爾士！】專家分析指出，貝爾=孫大聖是全世界公認的事實，而大聖是我國經典小說西遊記中的人物，這說明貝爾自古以來就是我國不可分割的一部分，屬於中國猴兒。因此貝爾今晚打進的三個球理所當然的應該算在中國隊頭上，這樣一來國足不僅沒輸球，還頑強逼平了強大的威爾士隊！“

中國果然係最後贏家

都係果句
你自己去接觸先至了解到
靠想像同有立場既媒體同討論區去定一件事
唔會準確
除非安於咁樣。唔想去理解。享受片面之詞既快感

第三張無記錯好似係阿根廷聯賽

屌你笑到仆街

支足

藍波撚

大陸網民真係幽默過香港網民唔少

大佬走先，呢度我幫你頂住

屌你兩種語言兩種意思

中國籃球話哂都亞洲第一呀
屌你 比你你服唔服？
班垃圾又廢又舒服又多錢

香港網民回哂塘

連登質素都係靠我同BoA佢地頂住

其實點解接受唔到大陸有正常人，到底連登有幾多黃絲底既智障？

敵人還敵人

就算真係計佢做國足
果3球都係own goal

籃波亞洲第一
是但係美國執5隻狒狒出黎到炒到你支籃含撚啦
同搵非洲乒乓球第一 同支國比有咩分別
再者支超夠亞洲第一啦 兩班都係垃圾
小眾玩具就過返玩具台討論啦
人地鳩up講足球你就打千幾字為籃波呻怨

從來無好笑過

咁即係要統一全世界

足球撚低質到國足都要包庇
笑撚左
上面拉林丹又唔見你玻璃心。一提籃球
嘩。起哂鋼

唔準你地講籃球呀！！！ 唔係我就負皮你個留言！

唔店，個貼充滿歡樂。要收埋得閒就拎出泥睇下。應該睇到90歲都仲未out

真心一問 長追中國輸波係味有得賺

你當莊家on9咩

諗起呢篇文

我申請執教國足 「圓環套圓環」戰術助國足世界盃奪冠

中國足協的領導們，你們好！

我想應聘中國男子國家足球隊主教練一職，我有100分的信心，帶領中國隊在2014年的時候，把大力神杯捧回中國。

根據中國足球的現狀，我為中國足球隊設計了一整套戰術打法，簡稱為圓環套圓環法。

讓我們忘掉433還是442這些無聊的數字吧，從此 ,足球場上只有一種幾何圖形，就是圓環。

中國隊要衝出亞洲，我的戰術是，除守門員以外，其他10個隊員手臂扣手臂，圍成一個圓圈。其中，找兩個射門准的面對圓心，其他的，都背對圓心。擺出此陣以後，守門員以手拋球的方法把球拋到這個圓環裡，然後，整個圓環開始向對方球門緩緩移動，對手一定束手無策，因為他們根本看不清楚哪個是執球隊員哪個是無球隊員，稍一接觸，就會犯規。當這個圓環移動到離開對方球門的距離小於1米的時候，靠近球門的隊員兩條大腿一分，現出空擋，然後由面對圓心的兩個射手中的一個突發冷箭，命中率應該可以高於99%。

這個陣法雖然移動緩慢，但是在90分鐘裡，進他個10幾20個球還是可以的！

這個只是圓環套圓環法的第一層境界，如果對手是日本，韓國這樣二流隊，全取三分應該沒有什麼問題，但是如果碰到巴西、阿根廷這樣的一流隊，就要進行隊型變化，變化如下：10個人分成兩組，第一種是分成一個4人圈和一個6人圈，6人圈把4人圈圈在中間，這樣可以使防禦力提高一倍，更加堅不可破；另外一種是分成兩個獨立的5人圈，兩個5人圈交替前進，只要隊員腿夠粗，對方根本不知道球在那個5人圈裡面，防不勝防！結合這兩套戰術，幹掉巴西也只是小意思。

我這套戰術，是絕對有效和強大的，只要有心去玩，場上控球時間絕對可以達到80%以上，所以最後做技術統計的時候，數據也可以表明，中國隊是當之無愧的強大！

當然，對方要破我這一套戰術，也是有可能的，辦法有兩個，第一，所有球員排成一線，擋住球門，第二，對方加上守門員在內組成11個人的大圓環，包住我方的圓環。這樣的話，場上的比分會是0：0 ，每場取一分，中國要世界盃出線應該也是沒有問題的，總比現在這樣好！

各位領導，對於這套戰術，我研究很深，可以說是毫無漏洞，請給予一個機會，讓我執教中國男子國家足球隊，我一定可以將中國足球帶至前所未有的輝煌！

謝謝！

習帝鍾意足球啊嘛
所以全中國地方政府上上下下都唔敢待足球隊
可惜

十幾年前睇過一篇, 內容大致係咁:

米路天奴域問上帝國足係世界盃成績會點
上帝答: 我保證國足外圍賽成績好過荷蘭, 決賽周入球能力同法國睇齊, 總成績拍得住葡萄牙

高質po

其實大陸仔好多留言
都高質過連登班廢青
連登真係幾個月都睇唔到一個留言會引到笑
但呢個POST我笑到仆街

Same，我都好耐未試過笑到肚痛

個d 鄭子誠.jog
咪又係大陸仔玩先

cc台有人開po話屌大陸文化

我又諗起一個，威爾士贏左支6-0，有人話:大膽，妨礙國足散步

河中生物神秘死亡，下游居民得上怪病，沿岸植物不斷變異，是殘留農藥？還是生化攻擊？敬請關注今晚《科學探索》即將播出的專題節目：《國足在河邊洗腳》。

依個真係唔得 笑撚到我

美斯=gay

輸掉一場比賽並不是世界末日，中國球員需要鼓勵和安慰，因為他們今後還要直面越南，柬埔寨等幾座大山！

第一場雖敗猶榮，第二場主場惜平，第三場功虧一簣，第四場生死大戰，第五場理論出線，第六場遺憾出局，第七場榮譽大戰，第八場左右大局，第九場下屆練兵，第十場看到希望。

女

一罪犯，被判死刑
執行槍斃時，罪犯放聲大哭
我是被陷害的，是他們逼我看國足的
我冤枉啊！（趴在地上嚎啕大哭）
我死了沒事，可我死不瞑目啊
我兒子知道我看國足，他以後怎麽抬頭做人啊
兒子！爸爸對不起你啊！

甲:打CS作弊死全家
乙:作弊我全家在國家隊踢球

中國足球隊兵敗後，“強力持久丸”廠商找了國家隊一名隊員做了一個廣告。情節是：隊員左手抱著一個足球，右手指著屏幕說：“誰能90多分鐘不射，我能！”
某保險套的廠家看了“強力持久丸“的廣告後，深受啟發，於是從國家隊裏找了一群隊員也做了一個廣告。畫面是：所有隊員對著球門狂轟爛炸，廣告語：“不管射多少次，射不進去就是射不進去！“
生產避孕藥的廠家看了以後也想搭乘順風車，可自己的藥怎麽著也是給女人用的，這可怎麽辦呢？！但是經過分析也難不倒他們，經過三天三夜的冥思苦想，終於找到了個辦法：讓一個在中超吹黑哨的裁判身穿黑衣，哨子一吹，手勢一打，傲氣凜然的說：“不管射進去了多少，統統的不算！”

將所有字由中國改成利物浦仲好笑

喺圖書館睇咗兩版忍笑忍到爭啲內傷 返屋企繼續睇
極高質post

香港人同支那人少有一致達成共識，中國足球係垃圾

lm

中國的演員和足球運動員應該互換一下身份。球員去演戲，演技不會差；演員去踢球，輸給梵蒂岡都有人支持。

球場如戰場，敘利亞現在處於內戰狀態，他們的戰場戰鬥經驗豐富啊!跑不快，瞄不準，腳不準的都死在戰場上了，就憑國足這群軟腳蟹也想贏？能踢平估計都是別人在擔心戰爭局勢分心了的緣故。

我也能解說國家足球隊的比賽。反正就那麽幾句：
1.留給中國隊的時間不多了。
2.中國隊的形勢非常嚴峻。
3.危險。
4.還有機會。
5.現在出線只剩理論上的可能了。
6.今年的場地/天氣對中國隊產生了很大的阻礙。
7.雖然被淘汰了，但是讓我們看到了希望。

比賽剛開始，郜林就以一記飛向角旗的敲山震虎，幫中國隊穩定了軍心：兄弟們不用慌，這場如果輸了，背鍋我來。

我爸是老球迷。看到中國隊逆轉爽死了。我要不要趁他高興告訴他我出櫃的消息？我怕過一會兒對手扳平就沒機會了。在線等，挺急的。

我爸是老球迷。看到中國隊逆轉爽死了。我要不要趁他高興告訴他我出櫃的消息？我怕過一會兒對手扳平就沒機會了。在線等，挺急的。

Lm

聯賽可以用錢堆出黎國家隊唔得
當然你玩歸化兵其實有錢係好有威力既
不過點會夠膽玩

一定唔係中國

前年世界盃外圍賽：

一幫亞洲隊居然把亞洲區預選賽踢出了歐洲區的激烈感。

開賽之前我覺得我都可以替不丹上場，開賽後我覺得我可以替國足。

看了二十分鐘的比賽，我默默的合上了上周開始看的俄語書…學阿拉伯語應該怎樣開頭呢…?

剛去醫院，在門口掛號，護士問我掛什麽科？我問剛看完國足的比賽身體有點不舒服該掛什麽科？護士回了句：精神科。

國足與香港再次打成了0比0，門柱和裁判再次成為了關鍵因素，不過，面對這麽弱的球隊，兩場比賽下來別說贏球了，你連個球都踢不進去，你說以後你在亞洲足壇咋混，丟不丟人，說你呢，香港隊！

2018世界杯預選賽，中國國家隊客場與中國香港0:0戰平，基本無望出線...順利成為世界上第一個備戰2022的球隊！

中國隊每一次的攻防都有那麽五六個人跟著跑來跑去的，不逼搶，不跑位，不要球，不扯空檔，體能不錯。

建議國足讓那英帶隊，四年三冠。

中國客場一球小負卡塔爾也可以理解，畢竟對方是第一個入圍2022世界杯的球隊，實力不容小覷。

佩蘭59歲的生日，賽前新聞發布會上，有記者問佩連最想得到生日禮物是什麽？佩連笑著說：“其實我最想得到的禮物大家都知道…”——草泥馬的，原來是違約金！

全世界第二白痴的事情就是決定熬夜看中國男足的比賽！！第一白痴的事情就是看完上半場竟然還奢望扳平又眼巴巴的看了下半場！！！

這個比賽日有點冷，德巴阿中四大強隊同日輸球，要知道這四個豪強總共曾拿下11次世界杯冠軍！

大佬小心CC台手足

夜晚繼續

留名待笑

到時就冇得笑香港了

這個比賽日有點冷，德巴阿中四大強隊同日輸球，要知道這四個豪強總共曾拿下11次世界杯冠軍！

有未，好心急啊

好期待

放心啦,大陸仔咁法西斯
一定唔接受歸化兵

導讀：「出線概率」係支那球迷玩左好多年嘅gag黎

國足想要晉級12強賽，除了要戰勝卡塔爾之外，還要滿足其餘5個條件中的3個：
1，約旦客場不勝澳大利亞；
2，朝鮮客場不勝菲律賓；
3，伊拉克主場不勝越南；
4，阿曼客場不勝伊朗；
5，阿聯酋主場負沙特。
你他媽逗我…我讀書的時候數學題都沒這麽多條件

今天，全中國球迷統一行動，分成5個戰鬥大隊——第一大隊，為國足加油，力克卡塔爾；第二大隊，為澳大利亞加油，擊敗約旦；第三大隊，為沙特加油，幹掉阿聯酋；第四大隊，為越南加油，阻擊伊拉克；第五大隊，為菲律賓加油，牽制住朝鮮；第六大隊，為伊朗加油，要壓制住阿曼！

1%看著確實低，但我轉念一想，比玩魔獸的坐騎掉率還高，這麽一想，覺得國足還是大有希望啊
魔獸每個CD刷一次，國足4年踢一回 ，這麽一想還高嗎

網民：知道中國人的算術在國際上那麽厲害了吧？都是國足逼出來的。

命題作文：國足概率論

白駒疾電，蒼狗浮雲，又到了四年一度的默哀季。相比於以往的打平即可出線，或者提前已被淘汰，國足這次換了個新花樣：要綜合六場比賽的結果，才知道自己能不能出線…… 常常有朋友問：受虐這麽多年，你為什麽還在堅持？原因就在這裏。明明知道會被強姦，但你永遠猜不出這一次的體位是什麽。國足就像一個撩妹技能爆表的渣男，總能讓那些夢幻的少女之心，死得很有創意。

曾經有人提議：要想國足崛起，除非將足球列入九年義務教育！然而事實上，國足的境界早已超越了義務教育。你捫心自問：亞洲各種小國的地理、歷史、政治…… 有多少是通過國足才了解的？就拿這次四十強賽來說，光憑義務教育，你能在亞洲範圍內數出“四十強”嗎？數得出一半來，就算你不是學渣。

在連東帝汶都輸過之後，中國足球已經科無可普。無敵，就是這麽的寂寞。於是國足從文科過渡到理科，開始輔導大家的數學。所以你看：不是教育才能救足球，反倒是足球在救教育！當年的德國世界杯預選賽，國足以 7:0 戰勝香港慘遭淘汰，教會了大家凈勝球的動態算法，這還屬於初等數學；如今的俄國世界杯預選賽，國足又引領了學習概率論的熱潮，漸漸逼近高等數學。

前些天不少球迷根據自己的主觀預判，或者野外非主流盤口，計算出了多個版本的出線概率。現在不妨來看看 William Hill 針對國足需要的幾個結果，給出的最新盤口：

A組：阿聯酋在主場輸給已經出線的沙特（33.81%）
B組：約旦在客場贏不了已經出線的澳大利亞（91.91%）
C組：中國在主場戰勝已經出線的卡塔爾（50.63%）
D組：阿曼在客場贏不了已經出線的伊朗5球以上（無對應盤，姑且以100%計算）
F組：伊拉克在中立場贏不了基本出線無望的越南（28.89%）
H組：朝鮮在客場贏不了出線無望的菲律賓（34.82%）

國足要想出線，必須在滿足C組條件的基礎之上，期待其他五組中至少有三個會實現。根據 William Hill 的盤口，我計算出的概率是 32.64%；如果自己不掉鏈子，條件概率更是高達 64.46%！聽上去非常地令人振奮啊！

Look，這就叫少女之心。你辛辛苦苦計算了半天概率，但一觀察就會波函數坍縮：因為所有可能性的前提，是你自己先得贏球。以國足面對卡塔爾時的尿性，分分鐘可以讓計算變得無比簡單。

回溯歷史，卡塔爾帶給中國球迷的傷害太大了！別說計算概率，首先求不出心理陰影的面積。早在1989年首次關註世界杯預選賽（我曾經從繈褓之中滑跪而出，所以不要說我暴露年齡……），國足就被卡塔爾送了個“黑色三分鐘”（最後時刻連進兩球逆轉），痛失意大利之夏；1997年的國足號稱“史上最豪華”，卻在主場被卡塔爾連進三球，無緣法國世界杯，留下了“金州不相信眼淚”的傳說；至於2008年南非世界杯預選賽……

算了我不想再列舉了。國家不幸詩家幸，賦到滄桑句便工。每次碰上卡塔爾，中國媒體都嚷著要“刷卡”，但透支過信用卡的朋友們都知道：大多數愛刷卡的，都是負債累累的卡奴。總而言之，中國足球的歷史是這樣書寫的——

意大利世界杯：在亞洲區“六強賽”中，被卡塔爾淘汰；
法國世界杯：在亞洲區“十強賽”中，被卡塔爾淘汰；
南非世界杯：在亞洲區“二十強賽”中，被卡塔爾淘汰；
俄羅斯世界杯：在亞洲區“四十強賽”中，即將被卡塔爾淘汰……

這些單調遞增的數字，好像泄露了什麽秘密…… 亞洲區真是越來越強啊！

明天在西安，中國隊又要跟卡塔爾踢上一場生死戰了。據說張琳芃將傷愈覆出，而張稀哲有望替代受傷的于海。八十年前的西安，曾經改變了中國的歷史；所以今天流傳著一個戲說：“西安事變，張無忌，楊不悔。” 希望明晚張琳芃的傳中，以及張稀哲的直塞，也可以找到楊旭。希望你們也無忌，希望你們也不悔。

這場比賽最大的利好，就是中國還在生死戰，而卡塔爾已經提前晉級十二強。無欲無求的卡塔爾隊有三大主力黃牌停賽，包括一見國足必進球的塞巴斯蒂安；另有一名主力傷停，全隊甚至都沒有備戰，直到賽前一天才姍姍抵達西安。卡塔爾主帥表示要“充分地尊重中國隊”。今年是“中卡文化年”，友誼第一，比賽第二。卡塔爾外交部的高官將攜兩名駐華使館參讚，前往陜西省體育場督戰。他們的想法與中方督戰的蔡主席一樣：不能再放任這幫小兔崽子破壞大局了！

去年抽簽結果剛出來的時候，蔡主席的眉眼都笑開了花。這個小組一路踢下來：香港、不丹、馬爾代夫、多哈…… 完美地跟上了習大大的海上絲綢之路啊！除了卡塔爾，其他球隊幾乎都是各檔之中最弱的——可這是不是意味著，對於卡塔爾而言，所有對手都是各檔之中最弱的……

然而蔡主席萬萬沒想到，今天的香港已經不是昔日的香港了：我們中出了一個叛徒！2004年11月17日，國足狂贏香港七個球，告別世界杯；2015年11月17日，國足狂贏香港七個門框，即將再次告別世界杯。十一年過去，場上的十一個人殊途同歸。

當年中國隊贏球出局，是因為凈勝球相同但進球少了一個，只後悔沒有致敬駐港部隊，踢個 8:1 紀念建軍節。然而如今呢？我們兩場加起來也沒能踢進香港一個球——而是每場踢中四次門框，以阿魯巴的方式實現了 8:1。要是規則不比凈勝球，只比中柱次數，中國隊就有救了！這些天我在香港歡度“耶難日”和“覆活節”時，還念念不忘：在香港蒙難的國足，有機會像耶穌一樣覆活嗎？然而一個殘酷的事實在於：中國人民只過愚人節，以及接下來的清明節。

之所以提到 7:0 被淘汰的那場比賽，是因為亞洲足球的水實在太深了！我們前面計算的出線概率，都是建立在各場比賽獨立分布的前提下，但亞洲足球的結果從來都是聯動的。李瑋峰在補時階段攻入第七球，滿以為晉級成功開始慶祝，殊不知在遙遠的馬來西亞，人家科威特隊還在不慌不忙地補球網，就等你比分定格了再來發力呢。你們還是 too young too simple，sometimes naive！論人為操縱賽果，還要跟東南亞賭王，以及西亞的石油酋長們學習一個！唉，真球也踢不過，假球也踢不過…… 如果說當年同時開球，都能黑成這樣；那麽明天，不同時開球呢？

讓我們擬出一個3月29日看球計劃：

17:00，我們要為澳大利亞加油，希望他們幫忙幹掉約旦；
19:45（基於中卡友誼，同意推遲到 20:15），我們要為中國隊加油，請務必戰勝卡塔爾；
20:00，我們要為菲律賓加油，希望他們幫忙幹掉朝鮮；
22:00，我們要為越南加油，希望他們幫忙幹掉伊拉克；
22:30，我們要為伊朗加油，希望他們幫忙幹掉阿曼；
23:00，我們要為沙特加油，希望他們幫忙幹掉阿聯酋……

明天一整晚，中國的球迷要忙死了！

從開球時間上看，伊拉克和阿聯酋具備充足的調整余地，看菜吃飯，穩如泰山。假定澳大利亞和伊朗都是友軍，不掉鏈子，我們唯一的希望在於：反華的菲律賓能夠擺出大巴，逼平親華的朝鮮宇宙真理思密達。而菲律賓主帥剛剛表態：既然出線無望，我們將大舉壓上，跟朝鮮人打個對攻！

我就問一句，你顫抖了嗎？

又到了該進補一碗雞湯的時候：哪怕只有1%的希望，我們也要付出100%的努力！
同時要感謝亞足聯以不聽話為由拿下了科威特，否則我們可能連中彩票的機會都沒有。

如果非要下註，我預測中國隊會擊敗卡塔爾，然後慘遭淘汰。長久以來，國足都在東亞區穩居第四，到了亞洲範圍則徘徊在十六強水平——這就是為什麽中國有很多球迷，會對阿森納產生親近感的原因。每年清明前後，我廠就該在各項賽事中過節了…… 看國足的比賽，就像是切換到慢動作播放的阿森納。所以我相信，中國隊絕不會像首回合那樣，直接被卡塔爾嚇死；明晚我們要做個真正的十六郎，站著死！立此存照。

你們都不知道，我是多麽多麽盼望國足能打腫我的小臉啊！

英超都有呢啲嘢啦

結果真係得左

留名

引戰高手

篇文文風咁似19才子

魔獸坐騎掉落率 屌你老味

有講錯咩

中國乒乓球欠下的債，為什麽要中國男足來還？

中國有二種球，乒乓球和足球，一個是誰都打不過，一個是誰都打不過。

有一個國家，擁有過十億的人口，雖然足球水平不高，但國內狂熱的球迷卻十分眾多，他們對世界杯、歐錦賽和歐洲各國聯賽都十分熱心。近幾年該國聯賽吸引眾多過氣球星加盟。該國曾獲得唯一一次世界杯決賽階段資格，並且在一段時期內長期壓制鄰國對手，但是自上世紀末期開始急劇滑坡。對，我說的就是印度

這支球隊在青春記憶裏留下多少美好，夢幻進攻也曾熱血澎湃，但不知從什麼時候開始，球隊沒有了自己的技術特點，教練固執地對球隊進行改造，重視身體，重視踢球侵略性，放眼望去，球隊中已幾乎全是工兵型球員。雖然球隊在杯賽中取得了不俗成績，但之後預選賽卻折戟沉沙。。。什麼？你說中國隊？誰看中國隊？我說的是荷蘭隊

王燊超的史詩級停球

世界杯街訪：你想對中國隊說什麽？

又要練腹肌

中國客場一球小負卡塔爾也可以理解，畢竟對方是第一個入圍2022世界杯的球隊，實力不容小覷。
句句有骨

笑到傻撚左

中國足球日常

仁川亞運會泰國2-0中國：

高喊「為國足復仇」的國奧再度上演「泰囧」

中國足球隊官博：希望失敗可以讓小夥子們成長。
中國球迷：我們都老了，你們還在成長。

全場泰國與中國的射門比24比6，射中比5比2，任意球12比5，角球8比1。我們應該積極的看待0-2的比分，畢竟在所有數據中，這項數據是差距最小的

我一直在思考一個問題，為什麼我們對國足關注的程度一直很高。是他們長得帥，還是球衣設計得好看？

知喇

千萬別惹國足啊！他們敢在習大大生日1:5輸給泰國，兩會期間1:3輸給伊拉克！他們還有什麽做不出來？

世界一流足球教練納比將執教中國男足，為此他在自己的推特發文，是這樣說的：
我自豪地宣布，我即將開始一段新的冒險之旅
——擔任中國隊主帥

網友對他的文章這樣表態：
納比通關了普通模式，於是貿然選擇了地獄模式

——這的確是冒險。
納比是一位傳奇教練，曾執教一支誰也打不過的球隊；
如今他來到中國，再次執教一支誰也打不過的球隊。
世界級難題即將破解：一流教練+末流球員=？
這檔綜藝節目有望超越貝爺的荒野求生，成為首檔全新的真人足球探險節目！

納比很快將學會第一句中文：對不起。

真是搞不明白，成績這麽穩定的一支球隊為何要這般折騰！

曾經我以為除了違反自然規律，沒有用錢解決不了的事。直到了解了中國足球。

笑得到停唔到
第四張

笑死我

賓周馬咁都中槍😂😂

d圖笑到仆街

有隻支那仔偷偷留下負皮

席席bird極果張

好有創意

Sor,笑到禁錯

泰國5-1中國

今晚國足對陣世界排名142位的泰國，本台記者第一時間連線了國足官方QQ，准備做獨家采訪，……好了，對方的狀態一直顯示“正在輸入……”，看來是有很多話要說，我們……哦對不起，看錯了，是“正在輸……”

比賽結束！中國隊1-5主場輸給泰國隊！盡管這只是一場友誼賽，卻足以比肩5.19等黑色瞬間，永存中國足球黑色歷史之中。在2013年這個被說成是中國足球回暖的年頭，中國隊用這場失利鄭重的警告我們：周末晚上還是看看電影比較好！

據說，中國足球隊員年薪加起來，可以養泰國足球隊351.3年

中國隊僅以4分之差負於世界勁旅泰國隊！

什麼是球星效應？———施丹退休了，法國隊6年都沒緩過來；普斯卡斯退休了，匈牙利隊60年了都沒緩過來；高俅退休了，中國隊1000年都沒緩過來……

五比一戰勝中國男足後，在芭提雅的街頭，驕傲的泰國男人把胸脯挺得更高了。

每當覺得時代巨變，人心離亂，傷懷往昔，備感倉惶的時候……我就打開電視看看足球比賽。國足的狀態，永遠那樣異常穩定的糟糕著，真是給人溫馨的安全感。國足恆久遠……

喜訊：國足大戰泰國隊僅輸四球！

那些罵《富山春宮圖》的人應該看看國足對泰國的比賽，電影再爛，至少演員們都盡力了。

夠了，為什麼每次都要黑中國足球！你了解過他們嗎？為了能成為足球強隊，他們每天都把自己灌醉。為了不負祖國的重托，他們在酒吧夜夜笙歌。他們換了無數個教練，依然能夠保持自己的球技止步不前。你們嘲笑他們，有本事你們去踢啊？你知道他們有多努力嗎？他們在泰國隊進了5個球的情況下，都踢進1個了！

中國男足的問題應該由成吉思汗承擔，當初如果把整個亞洲打下來直接就進世界盃了，所以都怪成吉思汗。

抽阿

屌你高俅
不如講項少龍

國足根本就係富二代俱樂部

又幫中國人講說話 根本對中國人唔可以有一絲憐憫
你地睇到啲高質言論有無諗過係幾千幾萬條言論入面挑選出來，單憑咁就話大陸人幽默感強過香港人 香港人最大問題就係一有機會就踩港

咁今時今日就會係蒙古直入世界盃

屌明知篇文金剛棒咁撚長就咪quote 啦

仲有冇多啲

唔計波台
連登仔果d連挑都挑唔出

大陸人文化唔同
佢地講野同平時思考都會比較兜圈
唔會直接講出黎
所以抽水時候好識得借力打力

Q:如果梅西加入國足可以給國足帶來多大變化 ?
A:國足倒是能給梅西帶來不少變化。

“牛群:咱就說李寧吧，在奧運會上連拿3塊金牌,中國女排五連冠, 報紙上連篇累讀說他們是咱們的驕傲。我過去還以為是誇他們。現在咱明白了, 驕傲，這是批評他們。
馮鞏:中國足球隊才是好樣的,十幾年就是不沖出亞洲,那是咱的謙虛！”

Q:為什麽國足很少過人？是不敢，還是不行，還是不會？
A:因為實在沒有過人之處。

好工整喎

曾經有個笑話是說，看國足出頭，比看到火影忍者結局還難。結果火影真的完結了。

問國足現在能戰勝哪些國家隊？下面很多回覆都是些很少聽說的國家－“看中國足球，學世界地理”。

中國球員在技術戰水平上和歐美強隊乃至亞洲強隊比都有很大的差距，但是在耐力上我們卻有著得天獨厚的優勢，對，就是對輸球的忍耐力。

一小學生上課打瞌睡。老師叫醒他說：“我剛才講的戰國七雄是那七個國家？”
答：“齊、楚、趙、燕、魏、秦……還有一個是……” 他的同桌小聲提醒他：“中國昨天輸給誰了？”
這個學生立馬反應過來：“老師！我想起來了還有一個國家是韓！韓國！”

正確使用數字電視機可有效預防中國男足。

德國隊和中國隊比賽前，德國隊召開新聞發布會。記者問德國隊主帥：“如果德國隊以10人應戰中國隊，你會撤下哪個位置上的球員？”德國隊主帥想了想，笑著說：“門將。”

又有中國隊員摔倒了。主裁大叫：“別演戲了，起來，起來……”中國隊員：“體力透支了，不摔，哪有時間休息啊！”

人生最悲劇的是：早上炒中國股票，晚上看中國足球，睡覺做著中國夢

推

梅西已不再是梅西！巴西已不再是四年前的巴西！德國也不是昔日的德國！真正的足球強隊應該是非常穩定的！放眼國際足壇，能做到這點的只有中國隊！綜觀世界，沒有一支球隊，能像中國隊如此穩定！不是每種牛奶都叫特侖蘇，也不是每支球隊都叫特能輸！中國足球隊，專業輸波30年！一直被模仿，從未被超越！！！我們不進球，我們只是足球的搬運工！！！

又可以睇下呢個po

又可以用

.